每日多幾十單周街都係咁多人

屌你老味呢個時勢仲拖住d細路食飯shopping on撚9
唔係返工/入貨就咪撚出街啦好心

你叫港豬唔出街難過登天

香港人實行緊真攬炒

唔禁足就係咁，
全世界都係

好想d港豬中撚晒肺炎

而家仲出街享樂班人應該見棺材都唔會留眼流

老母仲屌鳩我唔出街

利申 已經做好心理準備會比佢傳染

佢地死又要累街坊

因為基本生活無受影響
要呢班低智生物覺得疫情嚴重
你必須要令佢生活劇變
而家買到口罩買到米買到廁紙
行出街有飯食有商場逛
佢地個思維係感覺唔到有問題

咁多人都只係幾十單咁撚少 幾時先超英趕美

仲有好多人排隊買野食. 正到爆